[NBA][時代革命][賣毛巾意粉] 魚腩刺球迷專區 6

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]

White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜] / Weatherspoon [天氣羹]

DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]

Gay / Samanic [三文治] / Tyles

Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] / Metu [美圖]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

馬巴

-----------------------------------------

開PO專用

十卜正名標題

下星期記住merci tp

Po霸

迷白就是道路、真理、生命。（M仔，2019）

信仰禾白吧

呢句我會全季置頂

g持

好眼訓

西岸年年都大混戰

魚腩回歸

以表現證明自己唔係魚腩

留名

寫咗係小器簿

講番聲 我地係

魚腩

我白份約千五都小 落後場場Carry
2700同2400果個就深潛
1300毛巾射下波都射到屎咁
性價比黎講點睇我白點都同屎忽一樣
我白又老D 唔駛搵錢唔駛食呀？

因為老啲
潛力少啲
份約肯定會細啲

留名. 真係改做魚腩刺.
BTW, 11月上半仲係home game佔絕大. 11月下半客場會倒晒出街. 希望12月仲KEEP到前8

salary好多時都睇埋市場價值. 禾白既市場價值都幾肯定細過ASS. 再加上唔係POPO既孫子, 應該會壓價.....

大師兄今日比ad撚狗咁撚
格食格到咁

壓價真係分分鐘留唔住 CoJo都千二萬一年
小白千五真係值

2021年27歲離開垃圾刺簽份3+1，到30歲夠7年再簽5年max約

野就做最多 人工收最少 同禿頭一樣

收大份啲約得唔得呀

少過1000萬1年就支持白帝轉隊

又和波
前4夢碎

籃波無得和架喎

攪手求打和 俾個面

星期日6點打塞

點起身

西波西時間

選擇睇highlight算

又玩鳩刺撚

新po 留名

湖人是一支好球隊，明天休兵有機會透過影片回顧我們的表現，看看我們攻防兩端錯在哪裡，然後跨過這道崁是很棒的事情。每場狀況都不一樣，不論打得好、打得不好，你都能從中找到還不夠好的地方，讓自己更好。

看到Derrick倒下的那一刻我嚇壞了，那個畫面令人害怕，尤其我剛經歷去年的傷病。我愛D-White，他是如此投入，我深怕會影響他繼續在球場上展現努力的成果。看到他重新站起來，投了幾球，告訴我們一切沒事，所有人都鬆了一口氣。我暗自為他禱告，希望他能恢復100%的活力。

送給Lebron火鍋，回頭助攻DeMar完成三分打當時振奮了全隊。不過球隊輸了就沒什麼意義了。你能想像…

我告訴他：「嘿！我蓋了你喔！」
他回應我：「可是我們贏球了。」

…我會是什麼感覺。所有表現都是為了勝利，如果球隊沒有贏球，個人較量不值一提。

(Dejounte Murray)

Source：

心底話：condom白係要幫我執屎

刺撚真係好weak
聽朝又要點名了

4-78 之路
由聽日開始

weak

自
以爲熱刺

mma

馬刺隨隊記者Jeff McDonald報導，昨天比賽重摔倒地的Derrick White並未出現在官方傷兵報告，將隨隊前往Atlanta準備面對老鷹的比賽。

Condom

唉，聽日無心機支持垃圾刺了

夠鐘起身屌閪啦

晨操

GO SPURS GO

又無人嘅，Weak

吹羊出到

一黎就foul

點名

搭緊車冇data睇唔到

心感幾惡劣下

ddr到底有咩用

真係準時5分鐘就換condom

毛巾嗰種勁

澳洲王

意粉仆街死

請珍惜VC

點解係都要出意粉呢

增加比賽刺激度

好撚膠

意粉

世紀難題 到底點先可以勸到波波唔再出意粉

出芹菜吧啦 養住柒 好過睇住射落海

你都係等多年

Cls意粉大叫and one 之後比人clean block

對鷹打成咁

好似街場D柒頭係咪都嗌foul

白帝好似好攰咁

下下舉鐵又要俾奶共蝗撞
佢唔攞sick leave好俾面啦

屎忽練下拍波先啦屌

科

即刻俾Pop換走

威得個兩場

仲係唔撚出Carroll

好在吹羊今日打到PAT屎. 唔係廁俾人大炒

DDR整咗呢個鳩頭後有無打得好過

覺得心態上好左. 但一樣都係clutch trash......

第2定第3場打得好

佢同ass一9樣
威一兩場 7足n場

個鳩頭係咪向259致敬?

呢掛nba圈好興呢個頭
隔離呀龜都係呢個撚頭

另外比較出名既係咪圍巾?

毛巾10分

LA

Bring me carroll

DDR守波真係當佢透明算 守邊個衰邊個

俾白帝抖下好無

查實肯出carrol未？

阿奶係咪又想刷生涯藍板數佢半場未到8皮
板

condom冇得抖

領先六分 眨一眨眼倒夠八分

大師兄一沉不起

DDR都係

暫時7中4
仲想點

牙科

淨係靠科一個止血

白帝

55刺

下半場齊羊起q就pk了

俾奶共蝗撞一撞3魂唔見7魄

呢兩場好似射上個框當贏咁

打到好似學界波咁

魚腩刺可唔可以唔好次次都咬到咁緊

可能意粉都起Q

大師兄今年好似籃底護框好咗不過中距離手感無哂咁

Carroll真係一分鐘都冇 簽黎做咩

塞夠個名單

好撚慘

7M

有錢就是任性

Lyles打得好 食左佢個位

定位都唔同

下年意粉完約，求其係g league升個新仔上嚟完美replace

而家可能畀多啲意粉打係想幫佢搵新東家

吹奶完全係俾人撚

出Carroll可以俾ddr打返SG

跟住好似續先6巾咁千萬續意粉

跟住好似續毛巾咁千萬續意粉

真係唔明波波點諗

睇左版害左佢 無人出價 最後刺高價接貨

呀奶刷板

伸縮刀+血包 套餐

冰科真係好勤力

其實今場波有冇防守？

ASS好似越守越急

屎忽真係易上頭

轉頭引啲on9躁狂藍絲周圍「報仇」
佢一蚊都唔洗出有人義務斬其他同路人

白帝又用生命值硬接

ddr euro step

DDR呢球ok

毛巾

白帝打左咁多日生命籃球堅攰 今日好遊下

beautiful basketball

我都想知可以點樣保護同路人，等佢哋唔會俾人斬
開咗po 想大家保護候選人，但其實都唔sure 可以點做

基

牙芹出現鳥

VC

撞親uncle Carter..

白:我想抖

T Foul?

芹菜又奶穫野

芹菜係咪又想畀人收埋。。。

做乜撚野.....

芹...

準備倒了

我只見到場上有隻condom

倒水...

連失兩球TO

已經倒緊，幾多個turnover?

芹真係好緊張喎

芹再係咁真係無人保到佢

佢好想表現自己

哩個就係大家想睇緊養住柒嘅芹菜
同倒水意粉分別

牙芹

禾ass都係

白帝唔好再生命硬接好無

禾白又生命值硬接

白帝又生命硬接

芹又消失左了

又真係無再用

禾白天命最高

又入3分

白帝FOR33333333333333333333

3G 陣

迷白！

射快左

仲冇7秒牙基又短路

GAY係睇錯時間定點

基做緊乜 好撚好恐怖 撞鬼呀

仲有7秒咁快掉

佢以為夠鐘

7睇左做1

牙白真係朝住禿頭方向進化緊
開始學flopping

屌奶星咁搞法仲有無得睇牙芹咖

好事嚟

落g league睇

係咪要出埋甘荀做羅宋先識打波

白:我唔要禿髮

我驚一沉不起

pop睇到o撚曬嘴心諗jm9咁掉出去

倒水Mode 又開

天氣羹 芹菜 KJ 三文治 歐銀

倒曬了

倒了

意粉又黎

意粉識唔識咩叫入波

意粉啲wide open真係唔會入架喎

原來已經倒哂

孫仔派完膠未

GG

白:屌你老母

又倒

攪乜撚呀屌

牙基CARRY

衝衝子無用架要用下個腦

4g

做咩收埋gay

屎忽一出亂到仆街

ddr係pf

燈

基睇錯鐘

繼續燈

4g陣

意粉入波呀

繼續

意

意粉連得5分

守就守啦 跳乜春呀屎忽

意粉攞左5分

屎忽撞棍

完了完了
要禁賽25場了

請繼續百屌雙廢同ddr

屎忽守吹仲衰過毛巾

靠你啦大師兄

點解4G陣

孫仔又TO

屌ass 帶DDR唔俾

反杯咗

意粉又派膠

輸撚得啦仆街

白仔：dllm

換走意粉啦

LEAD 8分,一下子倒11分

孫仔就係得頭兩場 其他都唔知做緊乜

越緊張越TO

真。

由下半場開始睇
呀ASS哥今日咩事

highlight播孫仔啲foul

ddr vs vc
前龍王對決

我成日覺得禾ass剷籃時跳得太高

意粉又2球唔入

vc勁撚到

屌 意粉咁都唔入

唔入就唔好跑入黎啦仆街

要豬畀一線鷹鳥

想熄機了

英文旁述都話孫仔Hurt SanAntonio

孫仔可唔可以細力啲。。。。

正選倒水陣

D傳波

傳埋呢D波

屌ddr

真係cls

切入又跳得太高拋太大力
傳彈地都咁大力

想點樣

係得搶板時先啱

魚腩

Ass 7夠未

吹羊撚到LMA

吹羊

靚撚到trae young

點解人地得,我地唔得

輸俾東岸含得撚

我們有倒水

vc都起機點打

牙gay你肯出嚟燈未

屌vc

完

毛巾 FG 5/5

睇到好傷心

玩撚完 俾一線鷹撚狗

明明贏到都反輸
屌

全靠孫仔Carry今場 倒左十一零 再倒多幾分先離場

唔睇了,落去吃個早餐仲好

就嚟要放晒啲禾ass…… 炒到燶晒

有冇人接貨

點知今年都係要為入PO苦戰 好危下

買藍籌白收下息咪幾好

-19

白：我要轉隊

呀ass下下愛康健
下下白仔頂到唔打埋
係要5555

返緊學冇睇

少少熊市姐

咁樣鳩衝又唔控場十九算小啦

ddr

ddr同lma講咩戰術收收埋埋咁

白帝都收埋

根據往績佢會追到差1分最後一個play派膠

哪有錢

禾有批美國禾ass好靚，不過哩排都賺到夠想去下旅行，畀人賺下

有冇人有興趣

賤價 1$收

女女女就有份

睇嚟控場呢啲要實戰先有用 舊年聽咗成年今年都係咁差

屌

TRAVEL夠未呀屌係老母

差到仆街 唔係小料

DDR: 不如開無雙單打carry啦，跑戰術好煩

輸得畀魚腩嘅魚腩叫咩好

逼害

2步黎

pop: 只要孫仔開心就好 贏波輸波事但啦

人哋係一線鷹
唔係魚腩

召喚錯塞良gay

冇左ASS同白, 其他班外線根本守唔到pick左既三分

話說鷹個教練咁癲嘅 上節尾已經玩緊全場壓逼

完。

ass今日都守唔到啦 嘢嘢鳩跳

5 point game

成班後生仔打體能波

你講完就冇了

叫你出黎反燈呀

垃圾刺傳統
撚追到
Dllm carroll唔出就咪撚買啦

trae young勁撚到。。。

dllm
吹羊好撚柒勁

即刻倒輸多5分 第3把膠椅confirmed

燈完變咗10 point

多謝孫仔 倒左十七八分

-.-

無話好說 吹羊太fit

只係呀ass太廢

魚腩黎

上半場開頭0/6, 後尾著火

會唔會今年先係斷po嘅一年

真。求接貨

波波肯改換人方法未

上半場仆街個陣自己又一齊仆

cls吹羊takeover

而家似同kings / pelicans 一個tier.......

pop: 係唔出carrol 係要出雙廢 係要孫仔復健 吹咩

Conner step back 3 都有，仲有咩好講

下場仲要對塞

自膠 OKC

吹你唔脹嘅你係教練

又收皮一場
哩D作客贏變輸上年都幾次,希望識反省下

POP：鬼叫條甘荀唔識請我飲紅酒

你個5分. 一HIGH就變左十分

係0/10

點解意粉可以出成12分鐘

冇改進過

pop: 吹咩

咪玩啦
上年客場邊止幾場贏變輸

芹菜唔生性

咁好多都係一開始就輸

唔係馬後炮, 上半場已估到廁會輸.... 吹羊上半場打到咁柒, 廁都領先唔到幾多.
BTW, 吹羊係nash + curry 結合. 未來大有前途.

係廿度反cup twice

咪撚再出4G陣

今年平均到一輸就跌出po
睇嚟要tank了

仲有羅白 我都唔想見到意粉

第3節都領先緊嘅。。。

係就揀個好小小唔該

公牛

雀都係4-3

場場第四節擲唔到六都倒水架啦

可唔可以唔好咁硬頸

毛巾最近有返態 出佢無問題
意粉就算popo幾鐘意佢 都唔洗咁麻
佢依家接近0作用 無錯 佢行到你套戰術
佢傳波唔錯
但防守真係黑洞 仲要場場十幾分鐘

吹羊有curry既特質, 一野就可以追10分

諗住無左JohnCollions 仲易打 點個輸埋

廁而家應該係同kings pelicans 一個tier

意粉傳波

700萬年買carroll暖bench
屌

其實都西 只不過我見佢依家既利用價值 只係幫手中間傳下波仔

硬頸到

佢一舉手Fake 唔射個下拍一兩下停 帶死個波點傳

係咪買返嚟先發覺無態

我諗佢自己都後悔
人地簽自己三年 用黎放雪櫃
carroll就算依家出20分鐘都無問題

不過ASS唔再復健, 白仔同佢聯手3D 應該可以擋到大部份波既擋拆, 唔使俾人SM 3分

之前個幾場有出都做到野

22歲的老鷹前鋒John Collins違反禁藥條例，被聯盟處以禁賽25場的處罰

NBATV 1 2 3 4 T
LAL 24 24 32 16 96
CHI 29 36 28 0 93

公牛第4節暫時仲係0分

真係無

成日吹奏屎忽 大頭相 入十幾分Highlight
白帝就做Condom屌佢老母

不如話 popo想長期有兩支炮係外圍

訓咗冇睇
點解輸咗第四節？

其實依家不如放返小白做正選 ass做住第六人先

固執

執屎啦condom仔

小白拉唔開 屎忽上分分鐘上年咁一場輸二三十

Ass睇頭兩場好似定左
但睇睇下發現個腦原來都係龜黎
未有態就死落g league練番個腦啦

西一後打回原形

其實而家成隊波發生咩事，最後四分鐘其實都仲有機會，但成隊波都好似死死氣咁冇人想去贏。
防守點解要用毛巾去守young進攻冇white/murray去造波根本完全打唔到咩戰術出黎。
最唔明白點解pop咁鐘意出意粉，每次見到淨係識fake完唔射同鳩傳我就燥。
明明今年後牆夠人都可以打到上年咁

Mills 守 Young真係笑死人

Marco係咪有波波黑材料？屌你除左pump fake佢仲識做咩？

但果兩支炮如果擲唔到6就真係完全冇用

Murray識做波？小白今日好攰無態 毛巾守得算好今日 佢起Q無計 但倒輸左真係死氣沉沉
明星球員應該跳出黎 但垃圾刺無星

頭先係Facebook 見到呢張野

。。。。
橫向坐標（X軸），OPA表示該球員在這支球隊中，在場時每百回合球隊能多拿到多少分，如果是正值表示，對球隊的進攻起到了正面作用，負值是負面作用。

縱向坐標（Y軸），DPS表示該球員在這支球隊中，在場時每百回合球隊能少丟掉多少分，如果是正值表示，對球隊的防守起到了正面作用，負值是負面作用。

如果一個球員處在右上方，表示攻防俱佳；右下方，處於攻強守弱；左下方，處於攻守皆弱；左上方，處於攻弱守強。
。。。。

同擺個雪糕筒守一樣，young打到好似練波咁，最後一分鐘young有一球直情無視毛巾係35呎就射，雖然佢air

得DDR上腦衝入去一打三然後offensive foul/TO

佢真係一世做唔到巨星唔係無原因

得罪講句，今季Playoffs行到幾遠（如果入到），同Ass嘅大腦智力發展，及控球傳波技術有直接關係。白帝唔係次次都可以一個救全家的。

得罪講多句，DDR 已無力改變 clutch time派膠的事實，別再對佢有期望，只要安份守己，場均20+ pt 就夠。仲有LMA，只要明星賽後搵番手感就可以，佢嘅防守依然幫到球隊。

講個笑話DR球隊頭號得分手

Ass下下愛康健咁敗分
最弊係pop唔收

佢出個五分鐘就衝足五分鐘 推到快一快
唔入來回好多個Play變左

張圖嘅意思係DDR在場時，就算佢有能力得分，球隊整體進攻run得差

就好似2016年嘅Manu, 場均時間15-20分鐘多啲，得分只有10分左右，但佢帶領嘅第二梯隊可以怒轟對手好多分

Ass好似龜，帶波個陣易上腦，一上腦就唔記得睇隊友埋到位未 變咗一人籃球

拍波屎過龜 手長拍到勁高俾人偷

DDR係咪今年約完？不如重建啦做返真正既魚腩

屎忽最大問題一急就上腦 一上腦就TO 幾個TO就倒水
而且佢進攻時球權太多 冇射波 鳩剷鳩傳
雖然當佢乖孫咁講但佢上腦波波就應該屌醒佢

佢有權選擇跳出合約

依加2連敗肯改陣未

25仔、柏賓、佐敦都手長喎，我覺得係有得練，只係屎忽仔的基本功太差啫

波波唔會啦
全隊連一個可以穩定20+得分都冇
當年養25仔都養咗5年

所以咪話，就算佢天份高體能好，但後天球賽閱讀能力、帶波傳波技術，仲要好努力學習囉

今季可以走幾遠，同屎忽仔的智力發展和帶隊能力有正面關係

Dejounte 個問題係可以解決到既，老鬼刺迷都知TP 初出道 6年都係獨食鬼，成日上腦9衝，不過後來識打pick and roll就上真all star level

波波太寵佢
個腦都未養好就俾佢上正

問題係DDR/LMA在場嘅時候 隊波進攻冇效率

其實佢係時候上正選撞下板

真 就算正選都唔應該放任佢鳩剷鳩傳 練好3分先練傳導

孫仔>condom

上正唔係問題，係上腦做錯決定就要怒屌佢，唔係佢呢世都唔會識點做好。
我而家擔心condom白帝會走，成日執垃圾

呢兩場都係第三節拉近反cup
但第4節初段一輪 to倒水

西九

就嚟西15 1個禮拜就可以由西1跌到落西15

留意返11月下旬多作客

有分別？
都係4-78

光是防守對方跳投就讓我陷入犯規麻煩，我不是要談論裁判或抱怨判罰，但是有看比賽的人都知道我在說什麼。帶著五次犯規打球你會有所保留，因為你不想再犯規了，當你單純碰到對手就被判犯規，比賽真的很難打。

Trae (Young)投射真的很出色，你必須隨時留意他，他會透過檔拆戰術擺脫你的防守，像他這樣的射手一旦出現出手空間就防不下來了。

(Dejounte Murray)

Source：

你進攻都亂鳩嚟啦賴乜鬼

我仲記得上季禾白撚trae young撚到佢命中率得3成左右?
果場禾白好似仲要6blks?
但都係做condom

白：你要我執屎就俾我執曬佢
可唔可以唔好執左一半換我落黎整啲新鮮嘅屎出黎呀屌

白:下年留馬刺? 不了

你應該拜咗毛巾先

賣巾黨輸到仆街

賣意粉黨同spurs_leonard贏到仆街

輸比鷹

賣撚左意粉佢啦

下場有啲想買刺

咪

打cp3都買刺

咁咪爆咗一場拉高個curve姐

反而冰科嘅位置最怪
佢進攻明明okay，防守唔掂
依家倒轉
定我盲撚咗

你倒轉左睇

睇親芹菜都畀人爆到七彩但係防守都仲係好過科

1. 牙芹出得少 sample size 太細
2. 牙科比人爆得仲甘

最有印象連poole都可以爆到佢仆街

LA今季咩事,一向好準既mid-range炒哂,板又少得交關(俾Lyles既mid-range炒哂,板又少得交關(被Lyles,Murray搶哂)

係咪減磅減到唔識射波?

減重減太多未搵到手感啩

毛巴人呢
每日上黎ok?

一線鷹打刺就出力打，打公牛就放水

55刺退化做46刺

死都唔扶正白帝

死都要用毛意連線

毛巾呢幾場可以唔屌
意粉就食十世屎吧

ok all in買番幾手迷意先

馬刺隨隊記者Paul Garcia報導，Derrick White持續因腦震盪被列入觀察名單，明天面對雷霆的比賽出賽狀況存疑(questionable)。

Source：

要3連敗

又要睇ass上腦 雙廢倒水 lma腳軟

仲有DDR turnover

劇本已經寫好

牙科實比sga 爆到九彩

禾白

Push

點名呀 起身屌閪喇！

刺撚so weak

有個co-captains嘅環節，我哋代表係毛巾

垃圾刺

抵魚腩今日又要豬波！

迷刺個D人真係要驗腦

利申: 排緊隊驗腦

邊到驗好？

留名睇波

排隊尾係邊?

排到組人鏈

ddr個頭真係好柒

第一次睇波縮著okc件衫

TD落場打啦

第一球就畀水行俠女女女

大師兄

adams強姦個底

屌你DDR又手軟

無foul咩

科!!!!!!!!

冰科

轉頭豬返個and1

科前兩場三分3/17

AAAAAASSSSSSSSSSSS

水行俠又女女女。。。。

揸ass呢下幾順

又俾adams女女女

屎忽傳波好危險

呀奶消失咗 不如用返白腸對水行

大師兄唔敢同水行俠對抗

白腸岩用D

呀科防守硬傷

有埋防守點續

瘦左唔夠撞

okc3個一齊跳起mark科

百屌DDR

屌offensive foul

科射呢球3分 FOUL乜

off foul

屎忽好鐘意俾彈地波

科兩犯？？？

呢樣真

咁都draw到

其實係咪lma一打所謂c位就會弱智吹vott

ddr手感差就剷多D啦

咁快用毛巾 後備想用邊個控

又有快攻了

DDR AAAASSSSSS

燈 佢入了

ddr傳波勁過屎忽仔

完全唔知佢幾時跑咗上去

ass

又偷到… 不過唔入

唔係刺波咩

雷9踢出

呢球打得好

所以話傳波差
奶上左黎2打1就應該傳

百屌DDR 唔好畀佢停

今日有冇白帝

okc貢多picks就去tank啦 恰禾刺做咩

出左

就講就到

今場要控犯

點解condom仔會係度…

condom仔

禾刺都係tank隊

禾白!!!!!!!

搏命

而家先出白腸

甘荀呢

ddr啲footwork幾好J

留意到毛巾今日又著嗰對澳洲配色波鞋
即係又要爆發了

所以佢好多skill

但心理質素差，同蝗一樣 唔鍾意防守

咩人係度errrrrrrrrrrrrrrrrrrr

ddr可唔可以整返上季個頭

成谷都cls
連毛巾都燈

我話佢係毛巾就毛巾，哩度冇澳洲王！

DDDDRRRRRRRRRR

禾白有火

禾白又foul?

屌佢呀！！ 出力啲屌

1犯

啱啱個下goal tend
呢下先犯

noel

sga勁撚到

sga撚爆毛巾

意粉其他仲有咩用

禾白破左noel foul處

noel其實收底薪點解唔走

屌你個波縮

波縮唔是咁恰𡃁仔丫嘛。。。

LMAAAAAAAAA

大師兄啲手感終於返黎

白帝撚鳩LMA

noel守LMA的話就強打佢

毛巾搏得靚

對面個個打rugby呀追禾白追到仆街

好波大師兄

唔好燈

FT都唔入鳥

禾白抽筋？上單車

去咗踩單車

彈地ass

LLLLMMMMMAAAAAAAAA

波縮又clutch....

屌你咩波縮

意粉留係場上有咩用

快艇個陣

即刻又入返

唔打啦唔打啦
頭寒啦

屎忽真係唔識控場 明明可以打到LastPlay 十秒啟動

傳導

4-78

傳出界有佢份

佢已經望晒pop有咩吩咐先開波

ball movement
beautiful basketball時其中一員

算啦
有好機會應該上嘅
但係個pick roll可以遲3秒發動

意粉來了

我屌你咩意粉 傳定射呀

屌意粉係咪唔記得自己係射手

1.8秒
wide open
你走去鏟

-6

意粉嗰下catch and shoot 好過啦

禾ass咁都入

又上頭

意粉做乜春呀

ass上腦了

水行……… 唔打啦唔打啦

水行俠真係好撚勁

意粉出黎攪笑

撩人屎忽一下做乜鳩先

condom仔又出嚟

OKC真一哥水行俠

波縮咪咁狗好喎

好過唔上

波縮是咪幫波波教緊仔

撚到……

CARROLL來了

air

禾白又落返去

牛油手...

陰濕play

痴線又3分

澳洲王online

真係當condom咁用

聽旁述
今年暫時46%

無啦屌
三連敗

出lma啦

4-78 confirmed

肯唔用意粉未

屎忽一上腦 白帝無態已輸

唔打了唔打了

出咗甘荀鳥

毛巾意粉一齊出
蝗出左都無用啦

癗都唔夠抽

屌毛巾
佢知唔知佢有隊友

禾ass衝入去搏foul

岩岩嗰球防守
呀ass哥想點

瘤都3-4

要俾屎忽倒幾多場去養佢

白仔唔是右手挫傷咩

腦震盪喎

76要唔要射手呀
比個意粉你
比個neto smith treyburke是但一個

冇睇一陣 做咩又倒曬

因為牙gay講咗希望贏

有咩

pop: 孫仔開心就得啦

燈力十足

伯母反燈ok?

白帝:

出撚夠意粉未

ddr又唔守三分

事實係
換現金都得

點解又見意粉係度

意粉想點

TO

LMA

AAAAASSSSSSSSSSSW

毛巾意粉
無隊友二人組

屎忽打呢路波就岩

呀ass想倒幾多場出聲

問ddr先啱

反擊有ass真係快到

但對面3pts可唔可以唔好咁準

ass: 爺爺 班刺撚兇鳩我呀

屎忽真係好鐘意俾彈地

屌你終於入3分

意粉：ass傳畀我咪入囉

俾還俾 俾準少少

屎忽要彈手先正架嘛

屌你啦 上幾場咩人傳你都係炒啦

彈地好易出事

一場一球嘅quota

又易畀人steal又易牛油手

大師兄今日

果然第一節打noel打出信心
白帝又贏

咪燈。。

大師兄歸位

LA終於有返中距

都無話佢點

lma9/10

水行俠搶板真係…… 不如用奶換丫

專業餵球員
Condom白

燈少陣

lma係要喂波喂出自信

唉，刺班主將打得算好都係55波

吹夠未 兩三個都唔知吹咩

立刻死啦ddr

係睇下雙廢個兩件嘅命中先

基起手起咁少既

雙廢係度係1對1對3對5

真係想吹走意粉了

意粉做緊乜

啲傳波真係鳩鳩地

畀意粉clutch係咩玩法

意粉。。

見到意粉就想笑

有無意粉數據 三分有無10%今季

出carroll唔入都有防呀

想知ddr 鏟入籃底有邊次係之後傳到比隊友

刺啲dancer係做乜鳩

點解今日屎忽打咁耐ge？解禁

個condom穿咗

白帝有傷

lma

仲未返到去 大塞車

奶first threeee

吹奶攞分

奶

吹奶

b2b 3

痴撚線

吹奶都有3

上頭

但奶送返個foul畀人

奶...傷敵一千自損八百

禾ass今日要拿3雙了

都賺左少少呀意粉傷敵一百自損八千

冇睇一陣，做咩多咗條紅腸

差4個板

AAAASSSSSSSSSS AND 1

呀奶係唔係轉左配點

成晚3分淨係起咗9次手會唔會太少

ASS摸左下膝頭

搞到好似adams補籃咁

lma can't miss

大師兄!!!!!!

下意識動作

ddr crossover assist ching

條leggings扯起左咋

大師兄次次打雷都咁撚勁

wow 入手刺

禾ass係水行前拎板。。。。但傳乜9？

屎忽差3個板三雙

馬巴的恩賜

仆街…………

屌你老母

即刻有人air

ass做咩跪低咗

仲畀波縮draw and 1

即刻由6分變4分差

Mola Mola

俾馬巴燈左野

科!!!!!!!

甩手科

lma cls

白帝傳畀大師兄哩啲真係ass做唔到

ddr咁都唔射

百屌大師兄成功

屌ddr同lma互傳都唔射

ass:禾彈

白帝真係專業起機司

專業餵波仔

召喚孽瘤

毛巾再次無隊友

加佬in毛巾face

毛巾蹲低得人地一半點守

呀ass會唔會刷多兩個板

意粉又玩鳩隊友

屎忽差2個板

放心 仲有成個q4 一定刷到

倒了倒了

痴線點忍意粉呀

大師兄今日好撚有火

意粉有咩用

屌卡住大師兄個波

LLLLLMMMMMAAAAAAAAAAAAA

眼神唔同今日

專業起機師(幫對面)

大師兄係咪預咗佢唔入 入得去幫意粉tip

everything but in

大師兄一嘢轟落去條縫到

小白唔好急啦

換走白帝啦 頂唔順啦

又air????? dllm!

禾白!!!!!!!!

condom

雙廢守波一流廢

喂屌呀腳斷都唔換

望住白帝個頭咁飄逸，next Manu confirmed

Pop: 禾孫仔仲休息緊呀！你嘈咩姐！

我個仔死啦DKLM

倒水

白仔又要一命救全家

意粉又打左15分鐘

冇組織冇控球冇防守冇速度冇身形連射波都冇埋

Pop: 有波你就打啦

死link

真係好撚野

LMA今季籃板會唔會生涯新低

屎忽爭兩板大三元 實出黎刷埋佢

意粉三分未計今場得18.2

領先十分係倒水既開始

有無link睇到

收意粉啦

仆街意粉板都唔搶

打死condom仔啦

意粉真係

腦震盪
右手挫傷
之後係唔係再想拗柴

意粉有咩事

咁樣一個快攻機會俾意粉整走左

當左自己係Kt

然後carroll得5分半鐘dllm

測試緊刺迷嘅耐性

仲要係打大前

冇攻冇守

係咪主場雞

百屌ddr

屌雙廢啲3分垃圾到

雙廢空晒都炒

倒水永不輪休

白腸表示好撚攰 呢頭搶完雙廢射落海

入就叫雙勁啦

禾白draw off foul draw上癮

白帝直接入 locker room

仲唔換意粉

意粉幾時死

呀ass入兩分 個頭倒番走

俾佢抖下啦

一定會倒水 睇幾時

意粉一個可以倒夠20分

pop肯出芹同carrol未

收買人命

ass做乜除褲

腳震不了

殺人兇手

到底ass 刷唔刷到三雙

科日任done

雙廢俾晒機會佢啦

懷疑唔鍾意佢兩個髮型

shit我直播慢一個play

助教話唔想見到咁多頭髮

有屎忽一定越打越急

Ass:我要板啊 入夠未姐

屌你老母意粉原來十射一中

基本

盲腸

try this

意粉：我炒到咁 畀晒機會你都唔入

係咁既質地 我想知打完十場三分有無10%

意粉咁打 倒不如出行路草

一場射2-3球擲下骰仔咪算10射1中咩意思

唔射唔知身體好

真
行路草10射應該都唔止1中

lma有人喂波有手感連帶防守都專心左

ass:我個板呢？

lma著撚曬火

芹三射一中已經換走 仲射到十球？

牙奶

仆街 冇三雙

禾白回歸

ASS落場 冇三雙

LMA 今日食咗春藥

我都想睇ass三雙

屌 咁都唔俾佢刷埋

Pop:俾哂機會啦

屎忽冇得刷

白帝又要出番黎？ 出芹用毛巾控啦屌 帶個波上去無問題呀？

傳統黎
禾刺強烈禁止刷數據

禾Ass上場後就兩邊狂入 無板

帶個波上左去就唔會傳架啦

啱啱個段個個都入晒
點執板

condom仔冇得收工

唔比刷
重有成4分鐘 仲有希望既

點解唔出羅白守加連

8分 倒水時間

今日冇睇. 好似D 大佬打得幾好.

就完場ddr是咪又派膠

ddr差D又TO

cls 大師兄咁都入

LA返黎啦

大師兄打完今日會唔會停廿五場

Cls 大師兄點射都有

白ass芹荀腸
我預備唔攞分架啦你一分都唔駛旨意攞

奶靚餵

白帝好慘呀

condom仔企都企唔穩了

白仔失平衡嚇死人

大師兄勁撚到

condom仔搏晒老命

渣 ga

頂撚住啦屌

打波打到企都企唔穩

ass心諗 點解lma可以係咁刷分
就唔俾我刷兩個板

ddr刷到9個assist

就嚟一隊有兩個人助攻上十

Pop:未到40播

靚傳呀白

終於贏

見到白帝打得咁攰就覺得心痛

勿燈

白帝既穩定係屎忽冇

喂 你咩居心

ddr同大師兄都炒晒

又係 spurs 芬街

alley-oops

白帝上季執左一季屎

cls 出metu都冇甘荀？？？？

美圖

甘荀唔駛練呀嘛

metu快到

Pop: you see? Lma都冇40啦

美圖次次都係咁

美圖差少少

白 科 芹 奶 圖

咁都唔收condom仔

可惜我地既大師兄好飄忽, 二師兄淨係識打順景波
只能寄望ASS同白可唔可以成為X factor.
我地要衝PO呀

牙科dagger 3

白仔由一到三陣都要起機

打完呢場白帝要抖幾耐

打完一場，之後hea 打5場

返到去都冇心情睇波

pop: 再睇下，ddr都冇得刷double double啦

SPURS WIN

sorry b學校而家點

意粉出成20分鐘咁濟 Pop係咪癲左線

mama mia

pop: 但我哋贏波喎

pop:無計啦意大利菜同紅酒特別夾
邊似個芹菜連酒都未飲得

又訓咗冇睇
點解會贏波嘅

因為你冇睇

因為你

意粉19min

點解白仔咁命苦

屎忽仔似係靚數據但隊友食哂屎嘅打法
condom白就無私幫隊友起機，又唔錫身draw off foul，高正負值但個人數據差

有睇波都知condom仔>屎忽仔

Weak

其實睇打法
禾ass練好3分改打2號會唔會好啲呀？

其實佢專心做好3D 先慢慢學組織控場
佢做波一係TO一係就越打越快 LMA就來回跑冇波到手

我愛意粉 Mama Mia

咁佢又真係有練3分嘅

[NBA][光復香港][手足一路好走] 魚腩刺球迷專區 7

去底角專心等射3分